你地屙屎戴唔戴埋口罩入廁所？

戴既話個口罩咪要換？

你啲屎係個口度走出黎？

你諗左去邊

有深度

你部電話多菌過屎坑啦

梗係戴啦,唔洗聞返自己啲臭屎

咁我個口罩係咪癡滿屎微粒？

你係想食晒屎微粒都唔洗特登開po

咁你平時唔戴係咪即係食緊屎?